C.朗失金球家人怒斥：這個世界真的懂球？！

基斯坦奴-朗拿度無緣2018金球獎，這引發了他家人的憤怒，她們在網上紛紛發聲，表達自己的氣憤。
C.朗拿度在評選中獲得了第二名，但獲得的票數與摩迪相差較多（476比753），他本人沒有到現場參加頒獎典禮，也沒有在網絡平台發聲表態。

但C.朗拿度的家人非常憤怒，她們認為金球獎不給C.朗拿度是說不過去的。C.朗拿度的姐姐艾爾瑪-阿薇羅在社交平台上怒斥這個世界非常墮落，她寫道：「很不幸，這就是我們生活的世界，充斥著腐爛、流氓和S**t的金錢。」

C.朗拿度的另一個姐姐卡蒂婭也很氣憤，她在網上貼了一張C.朗拿度此前獲得金球獎的照片，並斥責沒選C.朗拿度的人不懂球。「世界最佳球員……那些懂球的人當然知道這一點。」

葡萄牙球迷們也對C.朗拿度未能拿到入球感到失望，有人在網上貼出了一張合成圖，寫上了「G.O.A.T」（歷史最佳的字母縮寫）的字樣，並寫道：「我們都知道這一點」，意思是C.朗拿度不但是世界最佳，還是足球歷史上的最佳。

之前美斯攞有無去？

上年第一都冇去啦

最懂球果個叫阿古路

牙朗都未出聲

講錯 應該係前年